有冇人可以容許我行得更前，然後離開

多謝你入黎聽我講廢話先

小弟我經歷左69 100萬大遊行，612添華道，616 200萬+1大遊行，621 包圍狗總，630煲底，71朝早夏慤道中路，夜晚立法會，714 沙田，721 上環 ，727元朗，81 馬鞍山，84 將軍澳 上環 銅鑼灣，85 黃大仙，811 尖沙嘴 818 和平遊行。唔係去曬所有反送中事件講聲唔好意思先。

係818之前，我只係一個所謂嘅普通前線，612添華差D被包抄，630煲底同撐警人對罵，71阻止升旗，夜晚入立法會，721差D中催淚彈碎片等等。我知有好多人嘅經歷恐怖過我，所以我冇資格話其他人唔夠前，唔夠勇。

但係呢D經歷我唔可以詳細同老豆老母、同學、朋友講，只可以輕輕帶過，因為怕佢地擔心或者覺得我係到曬命。所以每次自己一個行動嘅經歷、畫面都甚少分享，而我係呢兩個星期開始頂唔到，開始想去死。但係我唔可以自殺，因為家人、朋友會傷心。

所以我想行得更前，被狗開槍打死，至少比我人生最後一刻都係有用，就係激起香港人嘅憤怒。

唔好意思我講得1999，但呢D壓力已經越來越大，好難頂。

佢哋係唔會開槍打死你
只會衝埋嚟打鳩你拘捕你再虐待你

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

錦我到時只希望可以打死我

same